致愚樂台諸色情IZ*ONE之狗：

吾望諸君，擊等殘廢於警黑，擾性於黑警，圍其丁於催淚煙之間，擊其丁於水炮車，狠矣！奪其性慾，經脈逆流，胡思亂想，走火入魔，使其體爆炸而終，不知所言。

色Irene 、牙災、大山婆、fromis_9⋯⋯我就由你

色權F另計

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主仆街死🙏🏻

樓豬今晚咁夜先出post嘅

??咩事

樓豬好波，色情狗不得好死

我同牙真有特別的關係...

喂！我知你想講咩，色少陣好唔好？你唔攰，牙真都攰

你隻色情狗趁地淋啦

祝射疤佬出入平安

J呀演都唔J你個YENA
成個愚樂台得你一個J佢

仲好，一生霸住椰奶

樓主弱智

仲唔訓教？

我愛牙演

金珉周賓我玩，小心火燒後欄啊